★ 4000】無證職員紅白藍袋收表掀混亂 屋邨辦事職員無所適從

明報專訊】政府向合資格巿民派錢4000元的「關愛共享計劃」，昨日起正式接受申請，政府早前公布將在約200個房委會轄下的屋邨辦事處，以及14個民政事務總署民政諮詢中心增設投遞箱，方便市民提交申請。不過，有區議員發現，屋邨辦事處投遞箱昨日一度無法上鎖，而更有「無證」的政府職員以紅白藍膠袋到屋邨辦事處收表，令職員及交表市民無所適從，虛驚一場。

昨日各區屋邨辦事處開始收表，屯門良景邨屋邨辦事處的投遞箱仍然未有上鎖，更出現兩名自稱「關愛共享計劃」職員的男子，手持兩個紅白藍膠袋收表。
黃麗嫦指出，該兩名「職員」未能出示職員證及任何證明文件，僅不斷自稱是計劃的職員，又稱職員證要翌日才能提供。黃稱，屋邨辦事處因未能確認二人身分，市民又大排長龍等待交表，狀况一片混亂，她需要派辦事處職員協助房署職員收表，又同時致電「關愛共享計劃」確認二人身分。

好彩未交from啫

好期待

會唔會環保撚扮職員，拎d form循環再用